## Description

为了促进学校男女生之间的交流，学校组织了一个“周末共舞”活动，男生和女生分别排队等待入场。每一首新曲开始，舞池中的同学都会离开场地，正在排队的同学中男生女生从队头进入相同数量，并且尽可能多的同学搭配成舞伴一起入场。每一位同学只跳舞一首曲子的长度，每首曲子长度不同。到最后一首曲子，还未跳过舞的同学们会都进入场地一起跳舞。

请输出男生队伍和女生队伍的平均等待时间分别是多少。

## Input Format

第一行：N首曲目（N<100000）

第2行：每一首曲子的长度li

第3行：整个过程将有M个人进入队列(M<1000000)

第4~N+3行：每一行包含每一位到达同学的信息si，第一个数字代表性比：1-男，2-女；第二个数字代表到达时间ti，其中数字0视为第一首乐曲开始时恰好进入，无等待时间。到达时间不会晚于第n首曲目开始的时间。

## Output Format

两个两位小数，为所有男生、所有女生的平均等待时间.

## Sample Input:
    2
    3 5
    8
    1 0
    2 0
    1 1
    1 2
    2 2
    2 2
    1 3
    2 3

## Sample Output:
    0.75 0.50

## Sample Input:
    3
    3 5 3
    7
    1 0
    2 0
    1 2 
    2 2
    1 7
    1 6
    1 5 

## Sample Output:
    1.40 0.50
